停止盲反好唔好

成班毒撚唔敢接受新事物，真係同啲唔敢申請信用卡驚俾人呃錢嘅廢老一樣思維

呢排wechat 微信啲優惠下下都減十蚊，我用左幾個月已經大大話話省左百幾蚊

有時萬寧ok用apple pay有優惠我就用apple pay 。

成撚日驚人偷你資料，呃你錢，唔揾個曲奇餅罐裝起你地啲零用？

支付寶咪一個好例子囉

醒目嘅緊係睇利益做人啦

有咩問題？

省返黎嘅錢真金百銀

窮人思維就係對優惠完全唔敏感，呢到俾貴左，果到蝕少少。

10-20%收入咁就無左。

窮撚果然淨係識睇小便宜

百幾蚊就佔你幾個月收入10-20%

真係唔知邊個窮喇

我只係用呢個例子啫

當你買25平10蚊，相當六折。

六折都叫小便宜？

你食開二手飯唔洗錢？

咁關wechat pay咩事
窮撚花時間搵少少優惠。
有錢撚就花時間搵邊到有商機。

從小事就睇到大件啦

六折唔係小便宜，只係平得10蚊就係。

連6折都唔貪，對錢都無基本嘅desire學人講賺錢？

有錢人生活嘅細節都睇得出。

係啦係啦，一個月平左五十蚊，做到有錢人喇

你見有錢人特登會裝wechat pay平十蚊？

十次就10蚊 一百次就一千蚊

當生活每一件事都六折七折就唔會係細數

你又知無？

幾個月先百幾蚊，預期我為左花時間係搵邊到有優惠，我拎時間去增值自己好過啦

8蚊利是,俾小朋友都唔要啦

linux 都唔敢用，話人唔敢試新野

你話有錢人生活細節睇得出，咁你應該好好舉辦有咩有錢人為左慳十蚊裝wechat pay。

省左百幾蚊
亲是同志吧？

你買部歐洲車用v7買有五折先再購啦

我都成日用 得連登啲廢青先盲反

估唔到有人認為自己嘅資料只係識幾十蚊

幾年前八達通賣人地嘅資料都識幾千萬啦

大家無視呢個post
唔好助長啲支那野打手
唔好回
亦都唔好正/負皮，唔洗比任何存在感佢
屌佢都冇意義，佢只係想引起討論
你同佢嘈，呢個垃圾post就會長期置頂
佢地嘅奸計亦都會得逞
所以唔好理佢，等個post沉好過屌佢
由佢同佢啲同事自己推飽佢

ps: 提醒大家後，我都唔會再覆呢個post

值

如果揾開幾皮野，計到盡我慳左幾多%?

唔係唔接受新事物，而係唔接受支那嘅事物
唔該土生土長嘅香港人有骨氣少少
你慳到一百幾十咪恭喜你
希望你有一日會因為wechat pay 而陷入財政困難

愈發達城市既居民，愈注重個人私隱
愈落後地區既人民，愈唔care個人私隱，只求溫飽
你我之別就在於此

大有大省細有細省啫 你買樓都要計到盡啦

如果你以為微信支付寶會偷你資料嘅，利用你資料，咁我可以同你講你連銀行都唔好信。

注重個人私隱同利用市場訊息獲得懮惠係無衝突架喎

你都傻嘅，八達通呢啲土炮公司都出賣香港人啦。

咁大個人連咩資料要俾咩資料要保密都唔識分咩

想買隻勞 有無6折？

其實WECHAT好DIDI好UBER好,呢D係要貼錢去做,做一個蝕一個買宣傳,如果心志堅定既更加應該用盡

目前為止沒有任何證據證明微信支付呃人

你個個就患上陰謀論，無視事實都要盲反左先。

如果微信支付係日本出，你連登仔一定個個

仲睇你地唔透咩⋯⋯

講到咁注重自己私隱，有冇用fb ig呀whatsapp都好易俾人hack架。

唔好講到咁自己醒啦，咪又係盲反中國。

木村光希 :
i狗 窮撚

仲有支那狗

講到尾咪又係一個貪小便宜既支那狗 扮到好醒咁 唔知仲以為你慳左幾千/幾萬蚊

唔好同我講樓主冇用。
五折喎

佢應該係嗰啲去商場手機叉夠電先上屋企嗰啲 屋企電貴呀

幾十蚊就買到樓豬啲個人資料
抵到爛

如果你既世界剩係睇到黑白色既，我唔怪你。如果你係睇到黑白灰同彩色既，我會為你感到可悲。
凡事都有佢既嚴重性同程度性既分別。我從來都唔信銀行，試過有間冇用過既銀行打黎講得出我既名，然後問我借唔借錢，大家都知咩事。銀行偷個人資料黎做promotion，你冇得揀唔用銀行服務；而你明知大陸apps一定會偷你個月資料同監控你，你又有得揀唔用，但你仲要主動跳落去。
如果你咁都仲分唔到中間有咩分別，你根本冇資格去判斷人地係咪盲反

利用市場訊息獲利？你將你既個人資料當市場訊息？咁你唔係利用，係出賣緊

請大家停止回此五毛post

呢個世界no free lunch
佢地俾得$10你，係你身上拎既野肯定唔止$10

一定係啦

公司出得1萬糧一個月，係你身上拎嘅野一定唔至1萬蚊架。快啲辭職與世隔絕啦

呢個世界有win win架傻鳩。廢老永遠只係識零和遊戲。

首先，市場資料即係最新promotion

如果唔提供個人資料咁就唔可以獲得資格。

個人資料係個人財產黎，使用呢部份財產獲得更大利益。

正如你去買野，你都要俾錢啦 唔通俾錢呢個動作 大叫出賣個人財產？

成熟少少啦，以為個人資料真係咁秘密？就算你去見工都要俾個人資料人啦，唔通永遠唔見工？

一句到尾，只係因為微信你地就陰謀論家上身。

1. 明知大陸apps一定會偷你個人資料，只係你個人帶有偏見嘅諗法。

2. 外國apps一樣有機會偷你個人資料，非中國人等於好人，呢個諗法天真到極。

3. 監控係現代社民必要手段，你係街上面一樣俾cctv監控，公司部電腦俾老闆監控，出境入境都有唔同國家監控。監控大多情況下保障大部分人嘅利益同安全。

4. 唔好自視甚高。

知唔知咩人最需要完全嘅私隱？係恐怖分子。

第一點，一早有新聞。
第二點，你打稻草人。
第三點，你比政府監控，唔等於可以比私人資料比私人公司。
第四點，係你低賤啫。

你知唔知咩人唔需要私隱？係你呢啲太監奴才。

盲反係佢夾硬講根本冇人盲反。

樓豬無視

係你份工係咁囉，我一萬人工，付出都係一萬或以下

出面填份問卷寫埋大約個人資料起碼都有$50禮券喇，你用支付寶，得$10一次，仲成個電話入面既資料俾埋人，仲話自已win咗，訓醒未呀你？

嘩, 慳到成幾百蚊, 呢鋪仲唔發達?

windows 個個月都有新嘢（patch）

windows 有新野唔係你有新野

一句就可以睇出你既程度，個人資料係資產，錢又係資產，所以錢同個人資產係同一程度既野黎
叫成熟d？係唔成熟既人成日妄想自己比其他人成熟既表現。你自己唔認同人地既價值觀唔認同人地既觀點就係人地唔成熟，你認為咁就係成熟既表現？如果係，我情願一世做一個係你眼中既一個唔成熟既人

不如你得閒睇多d IT既資訊先出黎同人講同IT有關既野？大陸apps偷個人資料係我主觀既諗法，講得出呢句既人一係就係五毛，一係就係完全唔留意IT野既人

所以去返我第一個回應：愈發達城市既居民，愈注重個人私隱；愈落後既人愈唔care。你就正正反映緊你係一個咩人。
得閒睇多d新聞同d調查，充實下自己，好嗎？

愚蠢嘅只睇眼前利益做人

一定要扯到咁遠咩,又五毛又講有錢佬思維, 好似路過聽到中學生鳩吹人生大道理咁

好撚普通marketing招數姐...buy佢咪介紹比人用,人地公司當比廣告費

又有折又有野送~比人呃完仲以為好精明好多野拎
樓主條片D丫公丫婆邊個係你?

六四都無死人

咁下次港鐵加價唔好反，一程加得幾毫子
一年都貴唔到幾十蚊

如果真係重私隱既，就唔好用Facebook ig 個人八達通 Google
哩四舊野最出名賣穩隱

兩件事 唔洗轉移目標。

轉咩移姐
姐係一年幾十蚊幾百蚊多定唔多?
有冇單一標準?

一年MTR加價幾十蚊就話對市民百上加斤
一年用大陸野省幾百蚊就話人咁少少錢都要節省

完重係雙重準則
我唔鍾意大陸野
但見到連登仔盲反真係覺得好on9

香港大撚把人係基層
基層用優惠係唔係踩親你條尾呀

依家講緊為左減幾蚊而花時間睇優惠，同你講嘅加價係兩回事。

一次加幾毫子
一年貴唔到幾十蚊???
只有2個可能
1.你條友數學唔合格
2.全年宅在家不出門
5毫一程來回一蚊
一年單單返工放工都300日即係300蚊啦
仲要放假都仲會出街,返工出下去買野一日唔止2程
你點計到一年貴唔到幾十蚊條數出黎呀~